Jordan Peele 最新監製電影《Candyman 糖果人》預告

今次唔係導演，只係producer，
完全冇us 同get out嘅feel

原來唔係導演
好鐘意us同get out

唔係導演無興趣

翻拍黎架

其實個預告睇落幾正

正!
睇imdb，Tony Todd會回歸